支共 万刀甲：「多謝警員」

Stephy一早知條友係藍，分手分得好

下次條仆街再唔見銀包，咪撚再幫佢啦

仲要講明八鄉警署

好撚嘔心 香港撚係你家咩

自製關公災難

舖路返支共發展 ？

唱埋啲大湾区洗腦鳩歌

條友不嬲藍
不過連登啲傻仔仲成日吹奏佢游水好勁
點解唔吹奏埋尿紫揚？

#save47 day2 持續關注直到中共知道我地意志有幾強大然後逼住放人

唔怪得會分手

唔係比人破哂記錄咩

是但啦

香港始終有你 (香港始終有你)
讓萬眾掌聲響一世紀

香港始終有我 (香港始終有我)
十萬個驚喜多一世紀
感謝你 小天地 創天地
盛夏冷冬各種天氣 不捨不棄
才會了不起 香港始終有你

災咩難
大灣區大使黎
佢不知幾想全部黃C反佢 儲夠光環上支那發展食大陸雞

万刀甲? 係咪霍元甲啲friend

下次我會打佢荷包再丟落海睇吓佢游水重係唔係咁勁

前幾日睇24/7 talk仲覺得佢幾real
原來係藍屍

垃圾
抵佢俾Stephy 飛

Stephy人生唯一成就：飛左刀甲

條友而家冇咗Stephen，又冇得去泰國叫雞，係咪要淪落到去香檳大廈㩒鐘仔搵人幫佢出火？

唔多謝路人，多謝警察，即係話警察冇落隔所以要多謝？

點解係感謝警署唔係感謝路人呢，係咪因為黑警無偷到佢錢而要感謝

李漢民d手足

藍屍路人 應該一早落咗格

價值觀差咁遠
好彩Stephy同佢分手

佢係cctvb果首維穩歌日日播係度洗腦

仲要播曬成首

好似話仲有一兩個未破喎
不過死藍屍wfc

八鄉警署淨係服務藍屍架咋

好快d打手一陣又衝入黎吹捧佢破紀錄

一粒字都冇提到佢祖國 點返

垃撚圾，分得好

万刀甲個樣成個支那仔咁

狗

以為上得24/7 talk啲人都係黃

me2

其實呢班24味係咪都藍 完全唔講政治 又請藍嘉賓 仲要人課金

要多謝都多謝執到佢銀包嗰個人啦
幾時輪到啲狗

應該万刀甲人生唯一成就：溝到Stephy?

似夾埋黑警做show

仆街24味 仲要有啲係LMF嘅人
今日走去奶人民幣

嘩 原來藍屍嚟

早一年都會俾人屌
而家舌香港大把港豬
唔會覺得有問題

利申：支持屌爆万刀甲

Phat就一定黃啦 我估Kit本身lmf應該都黃
其他成員就唔知 好似好有錢唔洗點理政治

LMF畀港台署長話唔decent要刪片 全部人都冇講一句

我見phat ig有個post回應
其他成員年紀大啲 仲有玩social media咩

万刀甲遊水，blue blue blue blue blue

兒登仔淪落到連LMF都要屌 人地比支共封殺 唱歌屌柒支共時 你地都未出世 仲有近期新歌 同二十祭

點解唔多謝埋香港人，係佢地有份交稅養班狗

THANK YOU SIR

佢講緊連埋利是，銀包有一萬蚊。
不過藍都唔奇

stephy飛得好

香港真好

LMF唔黃就唔會出隻二零一九啦

假架啲奶

多謝佢哋原銀奉還
係咪預咗班狗無咁老實

方力申首隻奶共主題曲面世

咁都唔藍

Stephy都有玩微博 唔知係佢公司幫佢開定點
但至少佢無post過護旗嘢嘅

盲？第一句咪多謝路不拾遺果個人囉
連登到底有幾多弱智唔識字

多謝路不拾遺有心人都唔得
連登仔惡撚過藍絲

正常人根本唔會咁影講thank you
藍絲申認證

何超儀老公 你話呢
仲有 啲歌好控訴咁啦 但2年前發生既野 一粒聲都無出過

佢之前同達哥打fifa 點會藍呀

邊個Stephen？

藍到黑

屌 藍撚到咁

無話唔係藍 我意思係樓主可能誤解左封利是比popo, 見佢圈住利是

成班連衛兵

可能係公關show

佢啲分句做乜鳩

好明顯請咗佢做PR啦
陸續有來

屌你老母食屎狗冚家剷 一出世就無撚有用過

24味的確唔係黃
扮憤世姐 得個殼 班人冇左mc仁 就變晒2流

講起Stephy，前排個珍珠奶茶關注組啲人屌9 Stephy藍絲

事源係.....?

男性密友

方力申、周柏豪

stephy真係好慘,晒左十年青春係呢種垃圾度

屌你老母 講緊24味呀
你搞清楚24味同LMF關係未呀
MC仁黃撚到癲呀 但其餘班人冇咗MC仁就廢撚晒武功咁呀

講緊24味呀屌你

方個老豆唔係文革被迫害咩

好地地執完個銀包咪算 做乜身痕post相多謝啲狗 驚冇人記得佢？

無記錯係話佢間鋪接受tvb訪問
之後話佢係藍既又有，話佢扮黃又有

其實佢暗寸緊黑警

成皮野，竟然喺警局可以原封不動。可喜可賀

佢依個post入面啲留言 同 護主犬先恐怖
後生細仔 護個支那仔

一句都無多謝執銀包果個

抵你個撚樣俾Stephy 飛

唔好嘥時間落個奀星度啦 拉

成班癲佬

想像唔到 Stephy個閪比佢屌咗十年

食古不化帶咁多現金，佢係8鄉入做乜

你估佢自己出post 咩

好撚後悔睇左佢果集24/7

以前覺得佢地分手好可惜
依家為Stephy覺得可惜
浪費咁多時間係個垃圾身上

佢都係我同鄉喎

選擇性失明？ 黑警私刑唔見你出聲 執個銀包奶啊奶 好撚野

仲要八鄉狗屋

浪費咗Stephy10年青春

721 唔見人

真關公，正正常常收到失物，警員點會私吞，你話去認領失物，圓好無缺多謝警員

連利是好似講緊佢個銀包

呢個係班狗嘅職責 多咩謝姐
如果你唔係方力申嘅話 佢地會屌你「做咩咁唔小心跌銀包 搞到我地要做多左咁多野」添啊

無吹過
狗公小氣無料到
仲有眼尾紋出哂嚟

後生仔

唔通靠黃絲養咩
成年無飯開 係人都識揀啦

你點影的

呢條友好嘔心。唔怪得成日唱愛香港嘅歌。

垃圾一名

點解要抆張一千蚊紙出黎？型啲架

樓主個名好得意

下次應該屙舊屎夾係銀包中間比黑警

收錢出廣告姐

屌佢老母文盲閱讀理解零0分

游水好勁同佢立場有咩關係

馬來西亞野黎㗎

關佢老母黑警咩事呀屌你老母, 多謝執個個人啦仆街

做左又唔認，唔通唱嗰個係万刀甲？

梗係多謝啦
平時會落格 依家好心到咁
還返俾佢

哎呀自爆左

唔怪之得人到中年先俾鄧麗欣飛

比返失主其實當中有乜人做錯?
要屌狗辦事不力個理由係邊?

班on9 就黎好似老共咁, 日日要出post 屌柒藍共先有資格做黃架啦, 你老味日日乜柒都分化同屌, 9 撚撚柒搭8

八鄉代表

搬得入元朗, 知呢事啦

On9仔樓主咪撚再用殘體字啦，DLLM

支那狗

多謝路不拾遺就應該啫，警員多咩謝，人哋工作份內事，私底下講句唔該已足夠

咩

點樣無講啊 上下網搵下先講啦 成隊野咁撚黃 頂多咪得個李燃森係藍

睇吓請咩人，請阿澤秋生咪屌共匪囉

邊撚隻字係殘體呀 ？
屌你老母臭化閪

吓 ？ 講黎聽吓 ？

同隻saw拍抖陰

個李燃森嚴格嚟講唔係LMF

佢老豆定老母好似係北京人？

佢同杜汶澤friend底之前都幫手搵口罩

係呀 所以先頂多 有冇佢同佢係唔係藍都唔會影響到我地聽LMF

大灣甲

邊撚個幫佢執

兒登仔係咁

掉落海啦, 游水咁7叻, 同狗咁frd一定唔會好似泳林咁浮C

講咗十幾廿年
唔藍根本無可能代表香港出賽

感覺做戲
我都試過報失，阿蛇諗盡辦法打發我走

Real藍絲

連登仔依個又唔幫
童年回憶嚟架
對泳界有貢獻

On9甲

唔撚care啦
食緊大灣區碗飯
理撚得你香港咩

邊有人仲有一千蚊紙

返大灣區游水啦你老母

Stephy 做我老婆算啦

24味大撚把世界仔
就算同肥阿kit 都一樣
同埋連登仔屌人著vans
Lmf keep住接vans 代言又唔屌
（我覺得無問題，香港做創作唔係中資嘢都無筆值咁濟）

唯一
其一

Stephy影后黎尊重啲啦

屌
手指大㩒錯正皮

我唔覺李慧詩藍喎

自導自演，如果你唔係公眾人物？d休班警執完拎起哂現金放郵筒啦

好地地唔講政治,體育大使,身體力行做慈善活動，無啦啦走去撐警

唔知小方知唔知曱甴屋喺721嗰晚有冇開門

十足啲支那狗咁專登露啲錢出黎

幾正
拎住香港記錄返去賺人仔之後再移民

你唔講都唔知 有套咁嘅野

所以佢應該要好明顯直接叫多謝狗們你如果有人識嘅話會唔會真係玩到咁出面先

條友收咗幾多錢幫黑驚洗白？

奶呀奶，銀包入面全部民幣嚟

垃圾

而家你知點解警察會同你講 你無證據佢唔會落薄啦
野就你做 功就佢領
警察正一垃圾狗

你老母西個萬字呀！DLLM柒姑碌！

之前佢地分手Stephy仲比連登仔話
人地拍左十年又無比人話偷食之類
有乜理由淨係話個女仔

on9仔
直必咪出黎柒
高登年代十鳩幾年前已經講緊喇
新會然摺一摺埋

報案室影相，點解唔拉

話佢游水勁等於唔屌鳩佢係藍
連登仔 goodest logic

我都唔覺佢係黃
佢每一句嘢都係食哂兩家茶禮
用嚟撐警都啱用

讚敵人叻嘅傻閪
長他人志氣 滅自己威風

福佳始終有你！
（福佳始終有你！）
拍馬屁聲響足一世紀。
普選偏偏冇我？
（普選偏偏冇我？）
八萬五驚喜慘於去死！
當底褲！當絲襪！當胸圍！
傲慢冷嘲各種冤氣，不捨不棄，
陪笑了不起，福佳始終有你！

照你呢種講法，利君牙都唔係黃，佢一直以來都係做個專業持平嘅中立記者，冇任何言行係黃的。

最好笑張相右上寫住請勿拍攝

葉鴻輝又係藍？
跟住你又話藍絲都會鬧政府、林鄭啦？
根據你呢種邏輯，所有黃絲都可以係藍絲。

佢叫林鄭講人話
又比人搞
我覺得佢係黃

無留意香港波，唔識葉鴻輝，sorry。

講人話係一個好中性嘅詞語冇貶意，等於叫人讀正音、寫正宇，係你自己過度解讀姐。

突然覺得哩條仆街万刀甲浪費左stephy 10 年青春

大家記得unfollow

原來係曲

啱
喺連登就跟返連登標準無嗌口號一律當作偽黃食兩家茶禮

10月1號叫人帶遮出街都話唔係黃……
葉鴻輝嘅臂力應該掟火魔掟得好遠，但無參與，又係偽黃

10月1號叫人帶遮出街都話唔係黃、食兩家茶禮……
葉鴻輝嘅臂力應該掟火魔掟得好遠，但無參與，又係偽黃

八鄉 知咩料啦

八鄉

抵佢前度去咗台灣飛起佢

推

曾志偉 吳彥祖都上過啦

屌你老母閪 新會然呀 ？

話說我都試過唔見銀包係八鄉攞
屌你佢地可能太得閒
隻狗連皮帶都無扣好

反而唔係多謝幫佢執返既人

邊有可能7個鐘會聯絡到失主
垃圾廢老

on9警犬收人工，做份內事係應份架，佢冇偷你入面的錢你係應該還神，唔係多謝翻的狗

你打完依句覺唔覺得自己好好笑

咁都可以賴到落長人志氣滅自己威風

你自信係咪低成咁

依家懷疑緊佢辱警
點解響警署冇唔見錢要多謝警甴
蟈安法 拉得

佢前個排仲去左鄭中基youtube Channel

難聽過粗口

扮到個形象咁健康，原來係賤種藍絲

仲要佢蝶式游過去, 只有ON9既人先會用蝶式游水

感謝警察無落格偷錢？宜家呢個世代又真係好少見既

就黎五張野半隻腳踩入棺材都要出黎奶

支持警察所以可以係報案室入面影相

Stephy真係分手分得好

呀肥同呀kit係黃 其他咁耐以嚟粒聲唔出
陳子聰就應該中間偏黃 因為何超儀黃

但整體嚟講呢個group係完全唔會掂政治野
之前出歌都係用呀肥個名出 唔係24味

刹景買香檳

follow 咗ig咗多年 始終都係要unfollow 了

勁都唔可以讚因為佢藍就係垃圾
就算勁都係勁嘅垃圾

唔怪得之
之前吹咗咁耐搞新美女廚房都搞唔成
鄭中基點會同佢再合作丫

但鄭中基前排先搵咗佢拍片

當時出咗佢首大灣區鳩歌未先

屌你睇comment仲以為自己眼花，明明成篇野都係多謝路不拾遺嘅人，中間攝一句順便多謝當值警察。樓豬改個標題圈個keyword成班人就衝出嚟咬做乜鳩

做多左啦

狗就狗啦

另一種手法奶共,而家啲偽人開始會做呢啲任務去證明自己係愛國藍絲...唔係點係CCTV上鏡...

犯埋啲低級錯誤
班狗一比人讚就會得戚

阿肥就一定係黃

佢老豆唔係inspector 咩？所以點會有黃過？

咁又唔好

應該放幾張文宣入去先拎去狗屋

柒得可憐

多謝驚員冇攞佢啲錢

我都唔撚明

吳彥祖藍咩

佢唔係上海仔嚟嘅咩

佢老豆炒畫架 專買大陸畫家d畫黎炒 佢大撚把錢

痴線 攞返自己銀包都唔比多謝